【大師午間教路】淡友忍一啖氣，相信騰訊業績過後會見真章

出完騰訊業績會唔會又變成期結後見真章

佢d 信徒就黎要去m記食三手薯條

總之左牛右熊 日日反手 點都贏

憑一口氣，點一盞燈，念念不忘必有迴響，有燈就有人。

唔係

(中國騰訊醜聞)Epic Games 遭爆私下擷取大量隱私資訊